有冇巴打唔會AA制

屌我賤男之前聽一聽我講先

我真係好辛苦。壓力好大

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

直接講不如AA，真心鍾意唔會叫晒一個人請，一係同佢講，一人一餐，食咩都唔，唔好講錢，同咩人食先係重點

你地一齊之前就應該AA，另佢知道你唔會俾埋佢錢。其實佢明知你係學生都唔肯AA咁一齊黎做咩。佢好明顯鐘意食野多過鐘意你啦

所以話俾錢叫雞仲好過溝女

當2000一劑，執返夠本

出少D街,自己煮.

以前有一個ex就係樓主咁情況

主要所有洗費都我俾而我仲係學生

肥婆就分手啦

最尾有冇分手？

佢有比你屌喎
打和super la

唔明你up乜春
咩望住你食又食你個d 姐係點撚樣呀
佢一毫子都唔帶出街所以你唔比錢佢只可以餓死咁樣？
1999

講真大家你情我願
再加上我都冇經濟能力咁我情願分手

兩個都係學生 但對方死都唔肯比我夾返份 好似痴飲痴食咁有冇辦法令男仔肯收返份 認真問...

有冇諗過同佢傾下關於呢個的問題？
溝通過如果真係冇共識先諗分唔分手
唔好下下都屈係心 有問題要講出黎嫁

跟住又點樣大食法 佢係肥到成座山咁個d？
姐係你食一個b餐
佢要食兩個a餐咁樣？

係囉我唔明點解上邊睇得明你睇唔明
我點撚知啫，咁最尾我咪又係死死地氣俾錢點撚知佢點樣望住我食呀

其實你有難處應該坦白同對方溝通
上連登取暖係解決唔到問題

我唔係想收返其實間唔中我請好正常，仲要平時睇戲食飯都要我出我好辛苦啊

就係覺得好撚奇怪
你係垃圾站執佢返黎？無父無母冇屋企冇錢冇親人？
一毫子都冇？你唔比錢佢就寧願餓死？
咩人黎架咁撚奇怪

直接payme or fps 有電話no.就得

咁講真掃街係貴架喎 同埋又唔知你地食乜
咁你去普通餐廳一人一個餐咪4 50 佢係咪要食兩個？

其實係你縱慣佢姐 我覺得一人比返份 或者一人比一餐好正常 仲要大家都係學生 有撚錢咩

佢唔肯收呀係試過好多次 pay完佢一係唔禁 一係過返比你 話唔要洗女人錢喎 痳鬼煩 又唔想痴飲痴食 送禮物又話唔要

下次叫佢自己出啦屌

不過出親街唔見一見幾百真係好甘既..

譚仔加底比佢算啦

叫佢食少啲囉
你都冇錢嫁大佬
你坦白同佢講你冇錢啦

唉，我應該點同佢開口。
琴日我食完已經覺得少少飽，佢仲想話繼續食仲話好肚餓後尾我苦笑佢先知有問題

一兩次冇問題但係連續幾次都係咁

癡撚線
父母有責任定男朋友有責任呀

佢大食，你喂佢唔飽，咁叫其他人餵飽佢囉

譚仔都食到咁貴
巴打好慘

老老柒柒
講完唔改，分手啦
佢只有有嘗試用你角度諗野都唔會咁
自撚私嘅女人

另樓豬成熟d
唔好好面子啦

巴打介唔介意講下你女朋友幾重
好好奇

寒酸？唔好咁撚要面，面對現實先
條女心機都幾重就真
賣慘

屌你我食麥當勞都唔捨得加大

大男人心態
試下鬧佢一穫勁嘅 話自己好辛苦頂唔順覺得應該兩個人都付出
然後可能一開始你三佢七 等佢接受肯夾先
Btw千祈唔好係街到俾錢佢 唔係佢一定唔會收

嚟緊佢生日仲要買生日禮物，算啦我都打算分手
我真係好大壓力hurt佢都咁話， 咁樣嘅生活我真係堅持唔到落去

算正常體重喎

佢bmi正常但係佢真係好大食，咁我都唔會揀個肥婆做男朋友先啦係咪

完全明
其實比自己個份已經貴 有時又要買禮物比人
比埋對方個份我真係不了 又唔係結婚 我點知你係咪呃飲呃食完就分手
痴線 自己比啦
如果唔係有特別原因搞到自己都養唔起自己就餓死好過

我估佢之後會越黎越肥

嗱即係咁，好女仔係唔會明知你有難處都堅持唔肯AA嘅。

但問題係，你有冇好清楚咁講過比佢聽你真係頂唔到d使費先？如果你只係暗示過，其實無咩意義囉。

你可唔可以教我點樣講？

無錢就唔好溝女

你試下話呢排唔好見住
問點解就話冇錢

所以我分手啦，我溝唔起

好啊我試吓咁講

咪直接攤開條數講俾佢聽。你一個月income幾多，使費幾多。
想好聽d咪搵個好d嘅理由話而家開始每個月要儲幾多幾多錢，打開個話題。

唔坦白點會行得耐。

好喎我同佢講要開始儲錢，算啦過埋今年我都打算分手

仲等

咁咪一人比一餐/你比戲飛錢，佢比食飯/AA/你比食飯，佢比糖水

其實巴打你無錢唔好充大頭鬼，長遠落去唔係辦法，學生無錢好正常，以上例子想帶長個意思係你無錢就同另一半傾，每人有唔同方法，你地要傾個共識出黎

又絲又小弟 gay

冇嫁 真係要認真同佢講下 一係自私仆街啲收埋啲錢 唔好比佢知你有幾錢 好認真同佢講我呢排真係冇錢 今日得200/300/400蚊出街渣 我地一齊慳啲洗好冇呀Bb

你呢d咪叻仔囉（認真），最睇唔起d人明知同條女唔夾都死要勉強落去，到都係最後分手就要生要死。

真係要趁後生，結婚前，屌多d唔同嘅女。呢樣係一生受用嘅。

我冇充大頭鬼啊

頂唔順咪分，合則來不合則去

充乜鬼大頭鬼呀，你仲要係學生，如果你話aa佢都唔睇諒你佢可能只係痴你食飯咋

算啦我決定好咗過埋今年一定分手

佢屋企好窮？
點解好似你唔出錢佢就冇錢買嘢食咁

咁就要食哂你啲錢？你地有無傾過先，無追po，傾過佢係咁就飛啦，on9

我同男朋友都係甘 但係係買完大家一齊食
雖然好多次都要佢比但食親都唔過$200

ok如果真係咁
你可以大返佢轉頭 你話自己冇錢唔食 淨係買比佢食
睇佢咩反應 如果佢冇特別 咁飛得 佢根本就係貪有人請佢
如果佢心痛你 叫你食自己食少d or 唔食

咁代表有計傾

跟住你自己諗 你條女我又冇份屌

姐係有時我去買小小女人野 護膚品果啲 我去埋單佢都會勁快拎張卡出黎 我係咁塞返錢落佢衫袋都唔要 其實真係好想出返份好似痴餐的肥仔

我屌你啊

其實我覺得又唔洗一黎話分手 畢竟兩個相愛嘅人可以一齊好難得 同佢講下你點諗先 真係唔得先再諗分唔分手啦

好難得一個POST係留言叫樓豬同另一半傾下
而樓豬好堅決話分手

同學生妹拍拖係咁架啦
香港地咩都係錢
養唔起呢個咪搵另一個肯同你aa

我都係個種大男人，我明你男朋友，我建議你可以有時幫佢買佢需要既野，唔收返佢錢，你咪話平時你都比左咁多啦......

或者係可以係非面對其他人既時候幫輕下，例如：去Book自助炮房扑野比錢。

同意上面為巴打講，千其千其唔好係街比錢佢，諗下方法，最重要係唔好比其他人見到你比錢佢/幫佢比，得你地兩個知或者會ok。

佢有冇返Part time呀咁...佢有冇收入有冇積蓄？

明顯冇..

未試過有個男朋友既心態係咁大男人真係唔識拆 我都有話買野比佢 佢就話我咩都唔需要 你唔好買比我 唔鐘意收禮物咁可以點

一係開口講，唔使比錢

一係繼續唔講，繼續比錢

話唔想問老豆老母拎錢 又唔返Part time咁就老奉要男朋友比咩...有啲唔係咁好...

有J的女人

好撚大食

你女朋友係咪大肥婆嚟

我返pt 男朋友正職
佢話請我 我都會偷偷俾返錢佢
好多時都AA 或者你一餐我一餐
間中我又會請下佢
所以其實AA都好正常啫 開心咪得囉

唔好咁戇鳩啦
聖誕之前好分手啦 明天要分仲要蝕埋聖誕同生日

好頭好尾過埋今年

巴打你話你都係呢啲人 可唔可以講下係咩心態真係好好奇 自己又唔係錢多做咩要幫另一半比哂

我無AA
但一人請一次

有冇同佢講你無錢使 ?

你咁好人既

咁同佢講,你覺得LONG D無幸福.

AA制應該好正常，如果你無錢咪正面同佢講，最多玩煮飯仔，你都有責任控制自己洗費，唔係自己本住係要請人做大頭鬼無人幫到你。

如果你老老實實表面無錢同佢食飯買野，而佢接受唔到咪由佢選擇分手定咩，你又唔洗自己無啦啦覺得係佢錯要飛佢咁，我唔見你提佢嫌你無錢，無謂自尋煩惱!

利申女朋友係二十三歲先有，當時佢十九歲，次次都夾錢出街，邊個有錢邊個出，佢收入高時佢會出多D。

既然你都想分手咁點解唔而家分手?

全中 有時我想請條女都話今餐到佢請

我覺得我佢有啲似係咁...原來係咁！明了！唔該哂巴打 成日口講話 好呀 今餐你比 然後超快手衝出去比錢 銀包都未拎出黎佢埋左單...

因為佢都幾勤力返工 又有儲開錢 我諗佢係有積蓄 佢話同我一齊已經好慳 話以前啲女朋友都洗好大 但我完全唔覺 其實洗好多 食餐飯幾舊水幾舊水咁比 又話同女朋友食飯想食好啲痳煩鬼

我同男友大家都係打工仔都係AA
我一餐佢一餐咁
何況你哋仲只係學生
咪食下茶餐廳果D算囉

咁唯有係呢啲位幫佢慳，你話平時食平啲，大時大節先食好啲啦咁變相都幫佢慳緊既

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

試下食完就去另一間餐廳食，因為我都好大食。試過窮食 食完譚仔再走去食m記

分得唔使諗

戇撚鳩架佢？
廢事問老豆老母拎錢但又好意思男朋友俾晒
佢當人係乜野？
得罪講句乞衣黎架？
講真女仔都唔會捨得次次要男朋友俾錢啦
仲要明知你係學生唔多錢
仲要你明示暗示晒佢都可以當無事
都唔知真傻定扮懵
Sorry真係睇唔過眼好撚戇鳩

佢仲寒酸啦

中

佢幾多歲？

佢有比你屌喎

我都係一個窮撚學生

拍拖個陣 唔單止要食野俾晒 出街玩 佢睇醫生 交通費 護膚品 佢自己嘅唇膏 佢送俾朋友嘅唇膏 洗頭水等等都係我俾

唔係話唔想付出 但作為窮撚學生嘅我真係覺得好大壓力 我亦都盡咗力付出我俾到嘅野佢

講過錢銀嘅問題 最後變到鬧大交講分手

有試過死慳死抵自己唔食 唔買野 都想慳錢買野俾佢 換嚟嘅係一句「我唔想男朋友做人做到成個乞衣咁」

其實我知佢唔係貪錢港女 但佢本身唔有錢 又成個人寄託係我度咁 可能變到習懶咗我呢啲付出係老馮

利伸 已分手但錢銀唔係主要原因

送俾fd既野都要男朋友俾
放心你唔係乞衣 佢先係

分手

想問樓主 你條女有冇請過你食嘢？
就咁睇 好似佢冇用過錢咁

分手啦 個人思想落後唔update

就算解決到呢次問題都改變唔到對方價值觀

岩呀 我同另一半都係一人一餐 自己會有默契

好心d港女，明知條仔經濟能力同自己咁上下就咪撚食軟飯啦，溝到條有能力餐餐請既先扮公主啦

呢d野雙方都享受架喎，冇話塊西矜貴過條撚

係香港就有

如果係巴打就唔好助長呢個風氣，振夫綱

唉屌我同你一撚樣 我又係學生但係條女唔止大食仲要係食唔係平嘅野

我覺得你似兵多啲喎

閱讀理解...

同樓主一齊

冇錢學乜人溝女

系埋一齊，經濟互諒、好緊要
如果經濟壓力好大、開心唔到，何談幸福

好奇你地幾歲？

系需要看住家境同埋經濟來食
家境好，有啲好生性、都唔想太大使屋家錢

系乜嘢 咩料

對唔住呀所以我咪分手囉

下 點解過埋今年就叫好頭好尾啊？
真係想分手就而家分左佢啦
俾人地喊番三五七日之後重新開新一年
咁就好頭好尾啦

無錢咪撚學人溝女

好撚廢既男朋友啊快撚d分手放過條女啦

一人一餐，每人俾一樣野睇戲食飯
一定唔會永遠一個人俾晒

分手啦 勉強無幸福

Agger, 出嚟做嘢都係男朋友請多
學生果時就算啦

搵個淨飲水既

肥西嚟？

當叫雞ptgf lo屌

得啦得啦分手啦

係呀屌我超級廢我分手啦

唔使啦屌費事害死人

我好愛我男朋友bb但唔想再洗佢錢

系你老母

其實真係唔關你事 你仲讀緊書 可以體諒 同埋冇人有義務養起自己

如果我有男朋友
間中請佢食飯又點話

你呢啲叫逃避,
解決問題就係頭先位絲嘅建議
你咁堅決連嘗試解決都唔試下就分手, 睇嚟仲有其他位令你想分手喎

咁係因為真係好大壓力

你老母幾條毛、同自由講一啲關係都冇

以前試過出曬錢對方唔會珍惜
自始就明白點都要對方付出
利申 絲

點解唔直接講
食前誚你都冇錢 要AA
食完total $160咁 你咪拎$80 or $100 出來
叫佢去比錢
直接啦緊係 唔使暗示
佢身上$100都冇??